幸福傷風素成分

都係普通料，藥房全部有售
跟返份量就ok

（必理痛）Paracetamol (Acetaminophen) 250mg
Purpose: Relieves pain & fever

（收鼻水）Chlorpheniramine Maleate 2mg
Purpose: Relieves allergic symptoms such as runny nose, sneezing, watery eyes and itchy eyes

（通鼻塞）Phenylephrine Hydrochloride 5mg
Purpose: Relieves nasal congestion and eases breathing

（維他命B1）Thiamine Hydrochloride (Vitamin B1) 3mg
Purpose: Promotes carbohydrate metabolism and maintains normal functioning of the cardiovascular, nervous and digestive systems

（咖啡恩）Caffeine Anhydrous 30mg
Purpose: Improves wakefulness and relieves tiredness caused by cold & flu

Push.

原來有咖啡因咁仆街

係咪果d乜鬼無睡意配方?

推!

咖啡因可以加大paracetamol 嘅效果。

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

買開 axcel牌 Chlorpheniramine

九成感冒都係鼻涕開始
頂住佢就唔會感染氣管

幾好

長知識

頭痛配方經痛配方有咩分別

幸福嘅無睡意版本唔係加咖啡因，而係將原本6種成分cut剩2種，所以好多客食完都反映無效。

受教
我都食過, 冇撚用
後尾睇左醫生之後
就去藥房配醫生開果d丸仔

經痛藥份重少少，不過做左打長效吸收，個制造方法有唔同

無睡意係無左抗敏感成份

普通幸福傷風素成分: paracetamol, caffeine, chlorpheniramine, phenylephrine, thiamine

無睡意幸福傷風素成分: paracetamol, phenylephrine

所以唔係剩係無左抗敏感成分

個幾隻都係抗敏，鼻水倒流藥
無左4個成份
但paracetamol 加強一倍
不過都係垃圾黎